進攻外國文宣

想問下有冇可能真係去機場/旅客區派文宣比遊客 啲外國人仲會飲Starbucks同食m記

1/10

2/10

3/10

4/10

留係屋企都做到文宣
是日行動post

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號